問人係咪send錯嘅英文係咩

有個女同學無啦啦text我
點問佢係咪sd錯

your pussy smells good

Check your fire
((You sure) this is) for me?

Yes no wrong?

you is no is send wrong

wrong person?

I go to school by bus

Hi

wrong hole

I hear that a lot.

wrong massage ?

I'm ur daddy

send錯英文係cunt

Sendn’t

妖 笑死

i am your father

Are you cunt?

I have a fat dick

more plz

Are you send wrong?

angel 方加

Send錯？

Send i love u
佢再問你係咪send錯
到時就有答案

send wrong?

Are you sure jizz me?

You 汪

I have a boyfriend

You sure you're asking me?
Did you send this to wrong person?
Are you asking someone else?

Want a fuck?

Sorry, wrong hole

You suck!

How much 1q

Everyone knows you treat Ada well

打d外星文問佢啦

I go to school by taxi

are you IT dog?

Send wrong?

Me keeping hard

JohnCena

DTF

angel 放假

Signal Wrong?

Angel 方加~

You have why send me?

果然目標係it狗

are you sam wong ?

I'm on9 jai.

ching ho ball

Are u kidding me?

Suck my dick

u sucky sucky me cocky cocky

今晚十點開房

Sam Wong?

英文

Angel方加

enough

Wu seh tonight?

I have a big dick

you smell smelly

Pron tonight??

Me ten o'clock find you

your bloody twat $

Send fail

渣ga

diu nei lo mo jo mud gau send yea to me

smelly chicken

Did you get on wrong bus to school?

？？